未登記選民的快啲登記！！！

下年就立法會喇